fox+搵唔到最新美劇

啲劇好少，又話美國播放24小時後fox+就會上架，但完全搵唔到。有冇fox+用家講下

唔係分開既咩
香港個fox廢架喎

平時你喺邊度睇劇？
訂之前上網睇過啲對比，話fox多野睇過netflix, 訂完先知中咗伏, 都搵唔到最新美劇